點解有線會播胡錫進話美國示威係由香港黃絲策劃？

係想玩鳩佢定真心幫佢宣傳？

引述定點？

引述

可能玩9佢

不過美國示威者好多野參考香港係真

上reddit睇，傘陣，5大訴求佢地都活學活用緊

不過唔知侵會唔會怪罪我地教識美國示威者咁多野

咁無聊都當正式新聞去報

講到咁

真係似撚佢多

環球日報總編輯講嘢嘢喎，基本上反映咗中共嘅價值觀，咁都無聊？

張內銷新聞講出黎 之後搵五毛扮香港人教人示威 之後再post有香港人教人示威 之後再借其他人既推特轉載 變外銷

別就由內銷轉外銷 之前買多人追隨既推特帳號原來係咁用

香港示威又話美國佬俾錢搞
美國佬示威竟然變左香港人搞

佢地唔係話過 香港示威者做野太有系統同策略
所以話人受過美軍既訓練咩？
當時仲po過一篇文 又在網上是旦搵個鬼佬在銅鑼灣行街既相 就用紅圈指佢就係美國派來既軍人xxxx
佢地口中既美國強大到咁樣 點洗香港人教返佢地轉頭呀？